如果真係出老解，下一步應該⋯

雖然可能性極低，但係本着未雨綢繆嘅精神，
我哋應該要預演所有嘅可能性。

相信如果出動解放軍，
伴隨而來嘅應該會係宵禁同禁網一齊上，
無論會唔會發生都好大家傾下對策又唔會死

Any idea?

出老解咪返屋企訓教
民間記者會第一日講左啦
我地要攬炒嘛 就係要佢出老解 宵禁 戒嚴

【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！

香港人民精神唔夠團結，其實革命已經輸左

出老解應該返屋企瞓覺

下一步咪第三次世界大戰囉

好多速龍甚至防暴都已經係啦...
唔會明刀明槍著住宣傳片嘅嘅嗰套綠色軍服大嗌我係解放軍嘅

出老解佢等同自爆
梗係返屋企訓覺

返屋企訓覺

宵禁...除左番屋企, 一係就be water 打遊擊

唔好講喱D 唔通要全香港人都一齊出黎先叫成功? 今時今日行到喱步已經好好 你咁講對得住犧牲左既義士前線? 我地繼續勇武既勇武 文宣既文宣
唔好督灰 唔好分化 光復香港 時代革命

出囉，到時直接戒嚴，直頭工都唔撚返，全港打遊擊去抗爭

唔會出解放軍, 根本武警混入做狗. 而家無地鐵等於宵禁...
真係出咪乜都唔做..返屋企訓教...

出老解就將個局面交比商界

佢哋會即時升呢變晒勇武

返屋企瞓覺

行動post 已經無咩，開始嘉年華會

出老解就可以返屋企瞓住贏

其實解放軍不能出來，只係門口叫兩聲，香港有法律管住佢地行為

會唔會引到老美都出兵，保護在港國民

巴打第二個post睇你講過貓貓因為催淚彈過身
我識個記者踩緊呢條線，方便留tg傾傾？